最痛係唔知點繼續愛落去

情侶之間需要幾大空間距離 先會相處舒服

做乜

每段關係需要既距離都唔一樣
如果真係夾唔到就分開啦

唔捨得 但一直都改變唔到啲乜咁

應唔應該過問對方既事
其實一早知道答案 但佢對住我若無其事講假話

每一對都唔一樣架喎